點解仲有咁多人個腦會有個"港府始終重視民意"既前提喺度

事實上港府可以連藍都睬你ON9

根本政府一於唔理，小學生級的管理只係識得考慮破窗效應，死唔原意有人性咁做野。

平行時空

該備戰時，谷人氣
該打仗時，仲谷緊人氣
唔講以為做歌手

總有人走得慢啲
係咁問埋啲on9野

e.g. 香港人做錯啲咩？
點解香港變成咁？
林鄭係咪無腦？(離地就梗架啦， 但當然唔係冇腦，明顯係有政治任務，用香港黎減輕支那醫療負擔)